{
  "{{category}}: {{name}}": "{{category}}: {{name}}",
  "{{min}} - {{max}} items": "{{min}} - {{max}}개 항목",
  "{{min}} - {{max}} of {{slicedTotal}}... items": "{{min}} - {{max}}/{{slicedTotal}}개...항목",
  "{{min}} - {{max}} of {{total}} items": "{{min}} - {{max}}/{{total}}개 항목",
  "{{overUsageValue}} over": "{{overUsageValue}} 초과",
  "{{sourceCount}} audio files remaining in {{sourcePlan}} plan": "{{sourceCount}}개의 오디오 파일이 {{sourcePlan}} 플랜에 남아 있음",
  "{{sourceCount}} images remaining in {{sourcePlan}} plan": "{{sourceCount}}개의 이미지가 {{sourcePlan}} 플랜에 남아 있음",
  "{{sourceCount}} videos remaining in {{sourcePlan}} plan": "{{sourceCount}}개의 비디오가 {{sourcePlan}} 플랜에 남아 있음",
  "{{speedVal}}x speed": "{{speedVal}}x 속도",
  "+ Add region": "+ 영역 추가",
  "+ Add tag": "+ 태그 추가",
  "A": "A",
  "A category is required.": "카테고리는 필수입니다.",
  "A reference is required.": "참조는 필수입니다.",
  "A selection is required.": "선택은 필수입니다.",
  "A valid value is required": "유효한 값이 필요함",
  "Accept all updates from source": "소스로부터 모든 업데이트 승인",
  "Active loading indicator": "활성 로딩 표시기",
  "Add": "추가",
  "Add {{fieldLabel}}": "{{fieldLabel}} 추가",
  "Add a widget": "위젯 추가",
  "Add Comment": "주석 추가",
  "Add content": "컨텐츠 추가",
  "Add file": "파일 추가",
  "Add new rule": "새 규칙 추가",
  "Add new rule1": "새 규칙 1 추가",
  "Add selected ({{selectedCount}})": "선택 항목({{selectedCount}}) 추가",
  "Add watermarked preview": "워터마크 미리보기 추가",
  "Add widget": "위젯 추가",
  "Additional description if needed": "필요 시 추가 설명",
  "Alt text": "Alt 텍스트",
  "Apply": "적용",
  "approved": "승인됨",
  "Apr": "4월",
  "April": "4월",
  "Are you sure you want to cancel? Any changes that you made will not be saved.": "취소하겠습니까? 변경된 내용은 저장되지 않습니다.",
  "Are you sure you want to delete this comment?": "이 주석을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this row? This action cannot be undone.": "이 행을 삭제하시겠습니까? 이 조치는 실행 취소될 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to leave? Any changes you made will not be saved.": "종료하시겠습니까? 변경된 내용은 저장되지 않습니다.",
  "Ascending": "오름차순",
  "assertive": "적극적인",
  "Attached groups": "연결된 그룹",
  "Attached Groups: {{text}}": "연결된 그룹: {{text}}",
  "Aug": "8월",
  "August": "8월",
  "B": "B",
  "Back": "이전",
  "Back icon": "뒤로 아이콘",
  "backward": "뒤로",
  "browse assets": "자산 찾아보기",
  "Button icon": "단추 아이콘",
  "by {{userName}}": "{{userName}}",
  "Calendar": "캘린더",
  "Calendar days": "달력 일수",
  "Calendar modes": "달력 모드",
  "Calendar months": "달력 월수",
  "Calendar quarters": "달력 분기 수",
  "Calendar widget type any": "달력 위젯 유형(임의)",
  "Calendar widget type day": "달력 위젯 유형 일자",
  "Calendar widget type month": "달력 위젯 유형 월",
  "Calendar widget type quarter": "달력 위젯 유형 분기",
  "Calendar widget type week": "달력 위젯 유형 주",
  "Calendar widget type year": "달력 위젯 유형 연도",
  "Cancel": "취소",
  "Cancel upload": "업로드 취소",
  "cancelled": "취소됨",
  "categories": "카테고리",
  "CATEGORIES": "CATEGORIES",
  "category": "카테고리",
  "choose a number": "번호 선택",
  "Choose an option": "옵션 선택",
  "Clear all": "모두 선택 취소",
  "Clear search input": "검색 입력 지우기",
  "Clear selection": "선택 지우기",
  "clear.all": "clear.all",
  "clear.selection": "clear.selection",
  "Click to enter value": "값을 입력하려면 클릭",
  "Click to leave comment": "주석을 종료하려면 클릭",
  "Close": "닫기",
  "Close commenting": "주석 닫기",
  "Close icon": "닫기 아이콘",
  "close notification": "알림 닫기",
  "close the modal": "모달 닫기",
  "Close the modal": "모달 닫기",
  "close.menu": "close.menu",
  "closes notification": "알림 닫기",
  "Collapse": "접기",
  "Collapse all rows": "모든 행 접기",
  "Collapse current row": "현재 행 접기",
  "Collapse left Sidebar": "왼쪽 사이드바 접기",
  "Comment marker": "주석 작성기",
  "comment message": "주석 메시지",
  "Commenting Mode": "주석 모드",
  "Commenting side bar": "주석 사이드바",
  "Comments": "주석",
  "Comments ({{num}})": "주석({{num}})",
  "Common options dropdown": "공통 옵션 드롭 다운",
  "Compare": "비교",
  "Comparison calculations": "비교 계산",
  "Comparison summary": "비교 요약",
  "complete": "완료",
  "Confirm": "확인",
  "Confirm cancel": "취소 확인",
  "Confirmation": "확인",
  "CONTENT": "컨텐츠",
  "Content type": "컨텐츠 유형",
  "Copied!": "복사되었습니다!",
  "Copy": "복사",
  "Create content": "컨텐츠 작성",
  "Created": "작성 날짜",
  "Created date": "작성 날짜",
  "Criteria": "기준",
  "custom": "사용자 정의",
  "Data table": "데이터 표",
  "Data table title > Subfolder": "데이터 테이블 제목 > 하위 폴더",
  "DataTable": "DataTable",
  "Date": "날짜",
  "Date A": "날짜 A",
  "Date B": "날짜 B",
  "Date is required.": "날짜는 필수입니다.",
  "Date range": "날짜 범위",
  "Date range dropdown": "날짜 범위 드롭 다운",
  "day": "일",
  "Day": "일",
  "Dec": "12월",
  "December": "12월",
  "Decrement number": "감소 번호",
  "Default text": "기본 텍스트",
  "Default's title": "기본값 제목",
  "Delete": "삭제",
  "Descending": "내림차순",
  "Description": "설명",
  "Deselect item": "항목 선택 취소",
  "DETAILS": "세부사항",
  "disabled": "사용 안함",
  "Discard": "버리기",
  "Display values": "값 표시",
  "draft": "초안",
  "draft , in Review": "초안, 검토 중",
  "draft / Open": "초안 / 열기",
  "Drag and drop": "끌어서 놓기",
  "Drag and drop or ": "끌어서 놓기 또는 ",
  "Drag here": "여기에 끌기",
  "Drop here": "여기에 놓기",
  "Drop here to upload": "업로드하려면 여기에 놓기",
  "Drop or choose file to upload": "업로드할 파일 놓기 또는 선택",
  "Duplicate": "복제",
  "edit": "편집",
  "Edit": "편집",
  "Email notifications": "이메일 알림",
  "empty state": "공백 상태",
  "enabled": "사용함",
  "End date": "종료 날짜",
  "Enter a number without a decimal": "소수 없이 숫자 입력",
  "Enter value": "값 입력",
  "Error": "오류",
  "event": "이벤트",
  "Expand": "펼치기",
  "Expand all rows": "행 모두 펼치기",
  "Expand current row": "현재 행 펼치기",
  "Expand left Sidebar": "왼쪽 사이드바 펼치기",
  "Expand/Collapse": "펼치기/접기",
  "Explore Acoustic": "Acoustic 탐색",
  "F.Y": "F.Y",
  "f.y.": "f.y.",
  "failed": "실패함",
  "Feb": "2월",
  "February": "2월",
  "Field contains not allowed characters": "허용되지 않는 문자가 포함된 필드",
  "Field is required": "필드는 필수임",
  "Field should contain at least {{minLength}} characters": "필드는 {{minLength}}자 이상이어야 함",
  "File Details": "파일 세부사항",
  "file-upload-input": "file-upload-input",
  "Filter": "필터",
  "filters": "필터",
  "Filters": "필터",
  "Find account": "계정 찾기",
  "Find content": "컨텐츠 찾기",
  "Find filters": "필터 찾기",
  "Find in column": "열에서 찾기",
  "Find item": "항목 찾기",
  "Find notifications": "알림 찾기",
  "Find segment": "세그먼트 찾기",
  "forward": "앞으로",
  "Fr": "F",
  "From": "발신",
  "green": "초록색",
  "heatmap": "열 지도",
  "Heatmap metrics selector": "열 지도 메트릭 선택기",
  "hello {{name}}": "안녕하세요, {{name}}님",
  "History": "히스토리",
  "Image": "이미지",
  "Image content": "이미지 내용",
  "IMAGE PROFILES ({{profilesCount}})": "이미지 프로파일({{profilesCount}})",
  "Image settings": "이미지 설정",
  "Important place in the video timeline": "이 동영상 타임라인의 중요 위치",
  "In-app notifications": "인앱 알림",
  "Increment number": "증가 번호",
  "Info": "정보",
  "Inline Edit": "인라인 편집",
  "inprogress / Sending": "진행 중 / 전송 중",
  "Insert link": "링크 삽입",
  "Insert link text": "링크 텍스트 삽입",
  "Invalid time format.": "시간 형식이 올바르지 않습니다.",
  "Items per page:": "페이지당 항목 수:",
  "Jan": "1월",
  "January": "1월",
  "Jul": "7월",
  "July": "7월",
  "Jun": "6월",
  "June": "6월",
  "Keep notifications for": "다음 기간 동안 알림 유지",
  "Label": "레이블",
  "Last modified": "마지막 수정 날짜",
  "Last Month": "마지막 월",
  "Last Quarter": "마지막 분기",
  "Last Week": "지난 주",
  "Last Year": "마지막 연도",
  "Latitude": "위도",
  "Latitude {{lat}}, Longitude {{lng}}": "위도 {{lat}}, 경도 {{lng}}",
  "Layout": "레이아웃",
  "Leave the edited comment": "편집된 주석 종료",
  "Legend": "범례",
  "Library": "라이브러리",
  "License": "라이센스",
  "Link": "링크",
  "Link description": "링크 설명",
  "Link target *": "링크 대상 *",
  "Link text *": "링크 텍스트 *",
  "Loading file": "파일 로드 중",
  "Loading file_plural": "파일 로드 중",
  "Loading more notifications": "추가 알림 로드",
  "Loading notifications": "알림 로드 중",
  "Loading widget": "위젯 로드 중",
  "Log out": "로그아웃",
  "Longitude": "경도",
  "Looks like an unexpected issue occurred": "예상치 못한 문제가 발생한 것으로 보입니다.",
  "Mar": "3월",
  "March": "3월",
  "Maximize": "전체 화면 표시",
  "May": "5월",
  "Media image": "미디어 이미지",
  "Metrics": "메트릭",
  "Mo": "M",
  "month": "월",
  "Month": "월",
  "Month-to-date": "MTD(Month-to-date)",
  "More details": "추가 세부사항",
  "Move": "이동",
  "Move down": "아래로 이동",
  "Move up": "위로 이동",
  "multiple formats are supported": "다중 형식이 지원됩니다.",
  "My products": "내 제품",
  "Name": "이름",
  "Navigate to next month": "다음 달로 이동",
  "Navigate to next week": "다음 주로 이동",
  "Navigate to next year": "다음 연도로 이동",
  "Navigate to previous month": "이전 달로 이동",
  "Navigate to previous week": "이전 주로 이동",
  "Navigate to previous year": "이전 연도로 이동",
  "next": "다음",
  "Next": "            다음",
  "Next page": "다음 페이지",
  "No": "아니오",
  "No comments": "주석 없음",
  "No data available for selection": "선택할 대상이 없음",
  "No description": "설명 없음",
  "No end date": "종료 날짜 없음",
  "No formats supported": "지원되는 형식이 없음",
  "No items in table": "테이블에 항목이 없음",
  "No notifications yet": "아직 알림 없음",
  "No recently viewed items": "최근에 본 항목이 없음",
  "No search results found": "검색 결과를 찾을 수 없음",
  "None": "없음",
  "Notifications": "알림",
  "notifications search": "알림 검색",
  "Nov": "11월",
  "November": "11월",
  "Number is required.": "숫자가 필요합니다.",
  "Numeric input field with increment and decrement buttons": "증가 및 감소 단추의 숫자 입력 필드",
  "Oct": "10월",
  "October": "10월",
  "of {{total}} pages": "/{{total}} 페이지",
  "off": "해제",
  "Off": "해제",
  "On": "설정",
  "open and close list of options": "옵션 목록 열기 및 닫기",
  "Open link in a new tab": "새 탭에서 링크 열기",
  "open list of options": "옵션 목록 열기",
  "Open Menu": "메뉴 열기",
  "Open menu icon": "메뉴 열기 아이콘",
  "open.menu": "open.menu",
  "Operator dropdown": "연산자 드롭 다운",
  "Page {{page}}": "페이지 {{page}}",
  "Page Number": "페이지 번호",
  "pause": "일시정지",
  "Pause": "일시정지",
  "paused": "일시정지",
  "pdf": "pdf",
  "pending": "보류 중",
  "Period": "마침표",
  "play": "재생",
  "Play": "재생",
  "Please select": "선택하세요.",
  "Please update your query and": "조회를 업데이트한 후",
  "Port": "포트",
  "presentations": "프리젠테이션",
  "Press Space or Enter in order to use icon": "아이콘을 사용하려면 Space나 Enter를 누르십시오. ",
  "Preview": "미리보기",
  "previous": "이전",
  "Previous page": "이전 페이지",
  "Product list": "제품 목록",
  "Products menu": "제품 메뉴",
  "provide a caption": "캡션 입력",
  "provide a label": "레이블 입력",
  "provide a subtitle": "하위 제목 입력",
  "provide a title": "제목 입력",
  "Provide alt text": "alt 텍스트 제공",
  "Provide icon description": "아이콘 설명 입력",
  "Provide icon description if icon is used": "아이콘이 사용된 경우 아이콘 설명 입력",
  "Provide label": "레이블 입력",
  "Provide optional description": "선택적 설명 입력",
  "Provide URL": "URL 제공",
  "Publish": "공개",
  "published": "공개됨",
  "Q1": "Q1",
  "Q2": "Q2",
  "Q3": "Q3",
  "Q4": "Q4",
  "Q5": "Q5",
  "quarter": "분기",
  "Quarter": "분기",
  "Quarter-to-date": "분기 합계",
  "Received": "수신함",
  "Recent": "최근",
  "Remove": "제거",
  "renditions": "변환",
  "reset": "재설정",
  "Reset": "재설정",
  "Resolved": "해석됨",
  "Restore": "복원",
  "retired": "폐기됨",
  "rich text": "서식있는 텍스트",
  "routine": "루틴",
  "Rule": "규칙",
  "Rule bracket": "규칙 대괄호",
  "Rule conjunction": "규칙 결합",
  "Sa": "S",
  "Same month previous Year": "전년도의 동일 월",
  "Same quater previous Year": "전년도의 동일 분기",
  "Same week previous Month": "이전 달의 동일 주",
  "Same week previous Year": "이전 연도의 동일 주",
  "Save": "저장",
  "scheduled": "스케줄됨",
  "search": "검색",
  "Search": "검색",
  "Search for dropdown": "드롭 다운 검색",
  "Search similar": "유사한 검색",
  "SEARCH TEXT FOR": "텍스트 검색 대상",
  "Search...": "검색...",
  "Segment": "세그먼트",
  "Segment A": "세그먼트 A",
  "Segment B": "세그먼트 B",
  "Select": "선택",
  "Select {{count}} {{optionString}}": "{{count}}개의 {{optionString}} 선택",
  "Select {{count}} {{optionString}}_plural": "{{count}}개의 {{optionString}} 선택",
  "Select {{min}} to {{max}} options.": "{{min}} - {{max}} 옵션 선택",
  "Select {{minimumValues}} {{categoryString}}.": "{{minimumValues}} {{categoryString}} 선택.",
  "Select {{minimumValues}} to {{maximumValues}} categories.": "{{minimumValues}} - {{maximumValues}} 카테고리 선택",
  "Select a date or a segment": "날짜나 세그먼트 선택",
  "Select a file that is smaller than {{maximumSize}} MB.": "{{maximumSize}}MB보다 작은 파일을 선택하십시오.",
  "Select a segment": "세그먼트 선택",
  "Select a valid {{type}} file": "올바른 {{type}} 파일 선택",
  "Select a value greater than {{min}}.": "{{min}}보다 큰 값을 선택하십시오.",
  "Select a value less than {{max}}.": "{{max}}보다 작은 값을 선택하십시오.",
  "Select all": "모두 선택",
  "Select all rows": "모든 행 선택",
  "Select at least {{min}} options.": "{{min}}개 이상의 옵션 선택",
  "Select at least {{minimumValues}} {{categoryString}}.": "{{minimumValues}} {{categoryString}}개 이상 선택",
  "Select at least one option.": "옵션을 하나 이상 선택하십시오. ",
  "Select attribute": "속성 선택",
  "Select criteria": "기준 선택",
  "Select date A calendar view": "날짜 A 달력 보기 선택",
  "Select date B calendar view": "날짜 B 달력 보기 선택",
  "Select dates": "날짜 선택",
  "Select no more than {{max}} options.": "{{max}}개 이하의 옵션을 선택하십시오.",
  "Select no more than {{maximumValues}} {{categoryString}}.": "{{maximumValues}} {{categoryString}}개 이하를 선택하십시오.",
  "Select no more than 1 option.": "1개 이하의 옵션을 선택하십시오. ",
  "Select operator": "연산자 선택",
  "Select row": "행 선택",
  "Select segment A": "세그먼트 A 선택",
  "Select segment B": "세그먼트 B 선택",
  "Select up to {{limit}} metrics": "최대 {{limit}}개의 메트릭 선택",
  "selected": "선택됨",
  "Selected metric": "선택된 메트릭",
  "Selected region": "선택된 영역",
  "Sep": "9월",
  "September": "9월",
  "settings": "설정",
  "Settings": "설정",
  "Show help text": "도움말 텍스트 표시",
  "Show info": "정보 표시",
  "Show less": "간단히 표시",
  "Show more": "더 표시",
  "Show versioning": "버전 지정 표시",
  "Similar {{assetType}}: {{title}}": "유사한 {{assetType}}: {{title}}",
  "skeleton": "스켈레톤",
  "Slider": "슬라이더",
  "Slider number input": "슬라이더 번호 입력",
  "Sort": "정렬",
  "Sort ascending": "오름차순 정렬",
  "Sort By": "정렬 기준",
  "Sort descending": "내림차순 정렬",
  "Sort rows by {{thisHeader}} in ascending order": "{{thisHeader}}별로 행을 오름차순으로 정렬",
  "Sort rows by {{thisHeader}} in descending order": "{{thisHeader}}별로 행을 내림차순으로 정렬",
  "Source image": "소스 이미지",
  "spreadsheet": "스프레드시트",
  "Start date": "시작 날짜",
  "Status": "상태",
  "Storage": "스토리지",
  "String rule": "문자열 규칙",
  "Structured list section": "구조화된 목록 섹션",
  "Su": "S",
  "Submit": "            제출",
  "SUBSCRIPTIONS": "구독",
  "success": "성공",
  "Supported format: {{format}}": "지원 형식: {{format}}",
  "Supported format: {{format}}_plural": "지원 형식: {{format}}",
  "Switch accounts": "계정 전환",
  "switch button": "전환 단추",
  "Table is empty": "테이블이 비어 있음",
  "Tags": "태그",
  "TAGS": "TAGS",
  "text": "텍스트",
  "Th": "T",
  "There are no categories to display": "표시할 카테고리가 없음",
  "There are no child categories": "하위 카테고리가 없음",
  "There are no tags to display": "표시할 태그가 없음",
  "There are no usage rights to display": "표시할 사용 권한이 없음",
  "This image is too small for use with the current image profile. Upload an image with a height of at least {{minimumHeight}}px and a width of at least {{minimumWidth}}px.": "이 이미지는 현재 이미지 프로파일에서 사용하기에는 너무 작습니다.높이가 {{minimumHeight}}px 이상이고 너비가 {{minimumWidth}}px 이상인 이미지를 업로드하십시오.",
  "This Month": "이번 달",
  "This Quarter": "이번 분기",
  "This tag already exists": "이 태그가 이미 존재함",
  "This Week": "이번 주",
  "This Year": "이번 연도",
  "Time": "시간",
  "Time period": "기간",
  "Timeline badge {{index}}": "타임라인 배지 {{index}}",
  "title": "제목",
  "Today": "오늘",
  "toggle": "전환",
  "toolbar": "도구 모음",
  "Try again": "다시 시도",
  "Try beta features": "베타 기능 시도",
  "Tu": "T",
  "Type": "유형",
  "Unable to add file. Select a valid format: {{formats}}.": "파일을 추가할 수 없습니다.올바른 형식 {{formats}}을(를) 선택하십시오.",
  "unlimited": "무제한",
  "Unselect all rows": "모든 행 선택 취소",
  "Unselect row": "행 선택 취소",
  "Unsort rows by {{thisHeader}}": "{{thisHeader}}별로 행 정렬 해제",
  "Upload": "업로드",
  "Upload assets": "자산 업로드",
  "Usage expiration date": "사용 만기 날짜",
  "USAGE RIGHTS": "USAGE RIGHTS",
  "Use alt text from source": "소스로부터 alt 텍스트 사용",
  "Use commas for multiple tags": "다중 태그의 경우 쉼표 사용",
  "Use commas for multiple values": "다중 값에 쉼표 사용",
  "User menu": "사용자 메뉴",
  "value": "값",
  "Value is out of range": "범위 밖의 값",
  "values": "값",
  "View all results in {{groupName}} ({{count}})": "{{groupName}}({{count}})의 모든 결과 보기",
  "View all results in {{groupName}} ({{count}})_plural": "{{groupName}}({{count}})의 모든 결과 보기",
  "Volume": "볼륨",
  "We": "W",
  "We couldn't find anything for {{searchStr}}": "{{searchStr}}에 대해 아무 것도 찾을 수 없음",
  "week": "주",
  "Week": "주",
  "Week-to-date": "WTD(Week-to-date)",
  "What are you looking for today?": "지금 찾는 대상은 무엇입니까?",
  "With custom filters": "사용자 정의 필터",
  "With drag and drop": "끌어서 놓기",
  "With filters": "필터 사용",
  "With toolbar": "도구 모음 사용",
  "Write a comment...": "주석 쓰기...",
  "Wrong file format uploaded": "잘못된 파일 형식이 업로드됨",
  "year": "연도",
  "Year": "연도",
  "Year-to-date": "YTD(Year-to-date)",
  "Yes": "예",
  "Yesterday": "어제",
  "You and other contributors can begin collaborating by adding draft assets and content to this project.": "사용자와 기타 기여자가 초안 자산 및 컨텐츠를 이 프로젝트에 추가하여 협업을 시작할 수 있습니다.",
  "You do not have access to this item's library": "이 항목의 라이브러리에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다.",
  "You must enter a valid number": "올바른 숫자를 입력해야 함",
  "Your browser does not support HTML5 video.": "브라우저에서 HTML5 동영상을 지원하지 않습니다."
}
